夜媽媽好想做愛

有冇米八以上巴打留tg出嚟，
同我嚟一場激烈嘅性愛，
務求大家都餵得飽大家

磨豆腐ok？

試下米七以下ok

係條丁長米八?
定個人身高米八???

通堂講對腳

唔理咁多 留咗名先

0仔

樓主1定0先？

夠高啦.
我怕你太飽

1米78ok？

你係咪男人先 我淨係搞基